睇完777個回應火撚滾

冇一樣敢正面回應
條條係到loop嗰幾句
出黎做錄音播放器
真係垃撚圾

唔知佢開記者會做乜春
都係同琴日一樣講廢話

真係唔開記者會好過開

條老閪殼係人肉讀緊星期日份聲明出嚟

一係話自己答左冇補充，一係盧偉聰已經解釋冇補充
冇補充咁你出黎托柒？以為個個都小學生？

真係當200萬人如浮雲

講真如果行多次300萬人會點

佢出黎 係為咗證明自己未死

佢真係出親嚟都火上加油